HKBN又收皮?

又慢又LAG想點 3成都冇
慢到仲衰過隻龜茄寶 有冇巴打都係咁?

p.s 尋日speedtest係好正常有8成速

巴打用100m 定1000m ?
我用左都成5年100m 都無事無幹
最近續約想試下1000m
想問下1000m 有無分別?
俾到幾多成?

初初都有8成速 姐係上下載分別有90MB/S或以上

岩岩見某D網上唔到就去手多去試 我屌 得300Mbps上下載 個PING local都係5ms 就知出左事

btw屋企多人用先會FEEL到分別 唔係頂盡就係BT AV果陣快D打多幾次J咁

多謝巴打回覆

HKBN終於覆左我 話我條光纖有事要上門Check
傻的嗎 擺到明係錶房俾人做左手腳